無咗SKT,仲可以支持邊隊?

誰都好,不要LPL就好

tsm

支持twice

支持師

Twice

印仔唔聽kpop的

不要打機

TES

邊隊勁就支持邊隊

梗係TL啦 大師兄doublelift今次仲唔攞硬冠軍？

決賽再揀

印家軍

2020仲lol

Dwg 或者PSG

G2

支那狗

唔係支那就得

Talon

Talon 港隊

Ching, 幾耐無睇dl係tsm

打完決賽先揀

冇faker不了

lol本身就支那驚

Lol不了

sor 脫節咗好耐，以為本身係TSM過檔去TL